南非男持久秘方「GG泡伏特加」 妻試過後大讚

南非36歲男子姆查利(Sboniso Mtshali)，說自己有持有的獨門秘方，就是把GG泡在伏特加裡面，然後「在床上可撐兩小時」。

據《dailysun》報導，住在索維托(Soweto)的姆查利說，「有些人會買伏特加來喝，但我是用來提高性能力。」他會把伏特加倒在杯子裡，然後掏出GG泡在裡面，說泡了伏特加以後，他可以在床上撐兩個小時，姆查利也指出，雖然不知道長期這樣做會有怎樣的後果，但是近期這樣用以後，效果讓他相當滿意。

姆查利說，他一年前被妻子嫌太快，自從用了這招以後妻子就不再抱怨了，姆查利的妻子約斯提娜(Jostina)說「他在床上的確是個巨人！謝謝伏特加」。

攞黎灌腸

抽插得太快會著火

利申：青頭

連登仔都係唔好試
本身快槍手變2小時

連登仔本身就2小時

條女：太那西

酒精令神經遲鈍左?

浸幾耐先

placebo

浸開七喜

白花醃鹹醋

切出給你 原隻浸七喜

浸開茅台

浸完拎畀條女飲

點火

隨時浸到撚都爛

浸過花雕酒，唔work

醉雕

浸開白蘭地 女朋友唔鍾意飲vodka

浸開白花油

咩原理
有無bio巴打知

碌野落鹽 更加挑戰

Wtf

浸咁耐唔會變皺皮撚咩

睇標題以為係虎鞭酒果類野，浸GG酒黎飲

脱水+化學燒傷

求臨床實驗證明

真係得清水健唔洗日日操啦

清水健浸清酒變清酒健

浸完會無咁敏感
淨係得射個下先有感覺

神經死晒無感覺炸？

古有GG插沙, 今有GG泡伏特加

其實飲醉左都會耐D 原理差唔多?

有無其他訓練

浸開Bailey's，老婆鍾意隻味

其實真定假

花雕醉雞

有講浸幾耐咩

有無勇者試下

九成係文盲睇左浸兩個鐘

碌尻醉咗

試下和興白花油

岩岩試左 真係work

應該係酒精滲入條j, 神經受酒精影響可以遲緩左。

浸白花油呢

小妹同意

條撚醉左

係

要將賓州的龜頭獻出給你 原隻浸七喜

你老婆個西有蟻未

字面上既cocktail

未浸都2個鐘

留名學野

生命之水

我成個人浸 搞到好遲鈍

醉撚

睇嘢有無越嚟越慢？

醉撚左

等我今晚拎隻shot杯試下先

JJ 浸酒

脫水導致nerve terminal desensitised/或者已經造成傷害：情況同打丁death grid一樣

加上alcohol係會bind inhibitory neural receptor 所以會感覺減弱：情況同飲酒一樣

條友再咁落去應該好快不舉/好難先有高潮

所以啲penial insensitivity嘅人
可以做reversal嘅事 就係搽返多啲護膚品補水
咁就會有feel啲 從以易啲高潮

3頁，左顯記辣椒油都無。連登仔

你話好難有高潮
咁對啲早洩友咪正正好事

係 但係代價係扑緊嘅無feel
個底子好嘅話可能仲keep住充血keep住硬
底子唔好血流得唔好就會軟

不如搽白花油

如果插鐵砂,都可能得
又硬又粗,鐵砂掌都係咁練

有冇巴打試過？ 好似好正

浸幾耐

咁短？